[何時遇上你的三葉][LIHKG]「你的名字」劇透討論區［4］

Q AND A 解答 (非打手）：

新入黎既巴打睇左第一頁條片先，廢事問埋d低能問題比各位問候，時間線次序既問題慢慢討論

OST電影情節對照（by間宮彩月 ）：
1. 開段二人對白之後就 夢灯籠
2. 三葉本人第一日返學 三葉の通学
3. 下午係到飲野 三葉+TESSIE+沙耶香傾計 糸守高校
4. 三葉版瀧換完校服返學 はじめての、東京
5. 三葉版瀧去咖啡廳 憧れカフェ
6. 三葉版瀧幫縫裙 奥寺先輩のテーマ
7. 兩人開始察覺有互換身體異況(手機睇日曆個到) ふたりの異変
8. 換身體日常生活 前前前世
9. 瀧版三葉去御神體 御神体
10. 瀧同奧寺約會 デート
11. 三葉剪短左頭髮同兩個朋友睇彗星 秋祭り
12. 瀧開始掃描畫ITOMORI 記憶を呼び起こす瀧
13. 瀧同司仲有奧寺探訪HIDA 飛騨探訪
14. 瀧一行人去到ITOMORI立入禁止牌果段 消えた町
15. 瀧一行人圖書館搵彗星炸ITOMORI資料 図書館
16. 瀧回憶起組繩 旅館の夜
17. 拉麵老闆車瀧上山 御神体へ再び
18. 瀧飲完口嚼酒讀取緊三葉記憶果段 口噛み酒トリップ
19. 瀧版三葉同TESSIE沙耶香討論緊救村計劃 作戦会議
20. 瀧版三葉說服唔到爸爸之後 町長説得
21. 三葉去東京搵瀧果段 三葉のテーマ
22. 相隔三年時空 係山上兜兜轉轉果 見えないふたり
23. 黃昏之時 かたわれ時
24. 黃昏之時後 瀧開始忘記三葉開始 スパークル (movie ver.)
25. 2021年奧寺約瀧見面 デート2
26. 天橋二人擦身而過 瀧又翻睇ITOMORI書籍 なんでもないや (movie edit.)
27. 二人樓梯問完你的名字 なんでもないや (movie ver.)

即將會去日本既巴絲可以密切留意當地搞既event：
1. 《你的名字。》長野縣展覽

2. 六本木 Roppongi Hills

而呢度亦都係瀧同奧寺前輩既其中一個約會地點

輸在起跑線既後追（by無彎轉）

電腦wallpaper

有時間我post哂d高質wallpaper合集出嚟

仲爭國立美術館未去

睇誠哥twitter佢好似用左呢幅做iphone wallaper

係😂

出到4

計埋高登 應該係第13個post

動畫電影黎講都算幾多討論post

就算真人戲都冇乜幾多套有咁癲

都話毒丁錢易賺

我就係之前15刷嗰個巴打
今日已經20刷

之前十一月中已經15次嗰位???

你d cover唔錯

一完final再刷

如果15號完仲有上就好.

13號刷

巴倫紐我見14號仲有

15號要同star wars挑機

我唔會再去巴倫紐
見過一次鬼怕黑
附近又多後生仔 寧願去遠D靜少少

4 post留名

留名

新post lm

LM
再次鳩up覺得二葉就係同佢老豆換過
證據一：老豆好愛二葉
證據二：瀧in三葉發佢老皮後瞪大眼講：「三葉，不！你是 誰？」

一葉都係一段時間後先發現瀧in三葉
所以老豆講「宮水家既人都愛鳩up」係未記起交換身體 之後先瞪大眼醒起某d野

我都係15完

某化學物

大家好

之前有買過海報想約交收可以add我telegram: tonyleung118

三葉bb

今次真係覺得某k字頭既音樂app做得幾好
竟然有齊你的名字既ost
利申 非打手

個telegram既名有好多資訊

真㗎？
唔緊要啦無咩野好睇

有咩資訊 唔識用

我指tonyleung118呢個名，同自爆冇分別

重以為你已經40刷

求其啦都無乜用

所以我整ac果陣都諗左陣

有得改㗎嘛

等緊外傳本小說 小說有講老豆 唔知會唔會講過去

唉 唔識日文真係慘

四葉篇好似講佢自己飲左自己支酒之後飛左返去二百年前某個宮水家巫女身上

點解飲自己會飛去過去

前前前世

首先係咪要問點解要飲自己發酵左幾年既口水?

I will look for you
I will find you
and I will kill you

三葉對吸手波 瀧一定食過翻尋味啦

我相信真正既三葉係唔會介意比Taki君摸胸既

樓上應該唔止渣波咁小事

push

推post大法
一 二繩論 同埋

有雞先定蛋先：
三葉去東京搵taki緣於交換過身體 對佢有好感先出發搵佢
但係本身因為有條繩連結左佢兩個先可以交換到身體

等人發動大戰

條繩係同一條 但係因為一個超越任何維度既黃昏空間
令到條繩好似被切割成2半
利申唔知自己講緊乜鳩

4個字－命中注定

三葉自己都做過啲野既

其實呢個應該無雞先定蛋先
一定係交換左先會識得taki先會去東京搵到佢
唔係既你唔會走去東京搵人

二繩
因為有2016既taki個條 同2013既taki個條

條繩只係時間差錯令到taki3年前就有

唔好比佢停

其實2013既Taki咪又係2016既Taki
條繩同樣道理

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

2013既taki係屋企用條繩打緊飛機喳

re0可以發動話題回歸
君の縄都可以

獻醜不如..

虛線代表交換身體
實線代表繩既去向

利申撐一線
根據套戲既時空觀
當瀧係黃昏之時交番條手繩比三葉後 2013-2016年既瀧條繩就好似日記咁消失左

瀧條繩消失左 咁佢仲唔仲同三葉交換身體?仲識唔識去御神體?

好攰 唔想戰
陣間搵到張時間線貼埋上黎射後不理算

你咁講法 三葉都無死到
洗鬼去救咩

曲線推post

如果真係真係無左 首先三葉重生之後 所有人都無死
但係跌落黎8年後 奧寺黎搵taki問 5年前我地係咪有一齊去個某個地方
發生呢件事起因係 taki想搵三葉 所以就同奧寺同司出發
如果係好似日記咁單純消失左 姐係話三葉重生之後既taki無左繩
而且唔應該有經歷過換身呢件事
無換身呢件事就唔應該發生搵人呢件事
再接就係唔應該發生同奧寺司一齊去某個地方呢件事
咁就同電影講既野有出入
而且一葉係炸落黎個朝見到taki 佢之後生存 咁係佢既時間入面
taki係出現過 咁就變相係發生過交換

所以你覺得係二繩

我既解法係成條時間線係得一條
一條既意思 係佢既唔係改寫亦唔係重置人係修正
本身有既野就繼續有
有抵觸既野就由神/世界力修正
姐係死人變左無死 圖書館既書本身既死亡冊就消失
但係圖書館既歷史書仲係到
所以taki奧寺會有出發過 佢地原先係知道點解要出發(係火車有解過)
但之後會變左唔知點解要出發 因為出發既原因同世界有抵觸出現修正

其實我係2013-2016 三葉的確係死左, 係發生左黃昏之時之後 成個世界改變左, 令三葉加其他死左既人係2016突然復活番

咁當時新聞直升機直播三葉頭頂都有條繩

個時畫落 二繩時間線 有色既=有繩
射後不理算 懶得開戰

點解呢幕我搵唔到佢

巴打眼力...我都搵佢唔到..可唔可以講下係邊 刷多次再望下

睇黎又可以刷多次

果時都戰左兩個post仲未夠咩

幫巴打推post

應該3個

去吧少年 我把論點都放在那裡了

條繩係taki form3 個陣收到
咁交換身體未必源於條繩

再者三葉第一次同taki 交換(單方面,三葉in taki)係2013年 (求証實)

去到2016,taki先同2013年嘅三葉作出雙向交換

痴線我鳩up

I mean 如果有歷史刊物有三葉留影
咁就一定有條繩

我睇咗咁多次都搵唔到

唔係 係2016

呢張直頭人設果位老師畫

我去thisav睇480p版逐粒pixel搵頭上面有紅點既人都見唔到邊個有

其實有無諗過,點解一葉進入御神體之後,記憶無消失

細個放低過半身
一定係 永久通行證

因為一葉已經死左

一二葉交換果陣都好似冇講清楚關唔關條繩事
交換身體應該係宮水家自身能力,同邊個換應該係隨機

引領巫女奉神之使者?類似黃泉擺渡人咁所以先唔洗收費?

係2013年嘅三葉搵2013年的瀧
單向交換,三葉 進入 瀧 only

如果唔係,瀧點會唔認得佢

交換係家族能力,條組紐只係定位交換對像能力

新假期

立場新聞

我唔明乜鬼野單方面交換

點都要有個陀地帶路既
又或者交低既唔一定係記憶

好多時間軸圖

係對自身最重要既野
都無聽婆婆講野既

記憶消失係神之收費

咁係因為佢地兩人既記憶係對佢地兩人自身最重要既事物
就算記憶可能唔係最重要(咁失憶就要用世界變動黎解)
但代價就一定係對自身最重要既野 婆婆親口講

咁阿婆都有最重要嘅嘢架
大小收費同價

咁至親都可以話係自己最重要既野啦
例如三四葉其甚至二葉條命

半身已經係

以一葉要老竇入贅,自己係老竇走後做神主,教三葉佢地做巫女,親自上御神體種種推論,宮水家既傳統對一葉黎講係好重要,以此推論一葉既收費如果係宮水家傳統既話,繭五郎大火?

新point

真係引到大戰
Keep到岀BD

二繩合一繩論
三年前三葉比taki君果條組紐叫A
逢魔之時taki君比三葉果條叫B
發生過既事一定會發生,只係視情況會被世界修正幾多(隕石跌,500人死>隕石跌,無人死;taki君佢地去搵三葉>唔知點解會去搵某個人,etc)
交換現象係雙重肯定歷史,一定會發生(taki君改寫既只係回到過去隕石跌果日之後既歷史,交換係隕石跌之前二人都發生過呢件事無改變到)
由於交換必定會發生,13年三葉既A會因為交換(奧寺約會)而去東京並依歷史送出A比taki君,13年到16年既taki君肯定持有A
以taki君同奧寺結尾對話證實taki君搵糸守曾經發生只係被修正回憶,以發生過既事必定會發生證明taki君逢魔之時回到13年交B比13年既三葉發生過
由於逢魔之時16年既taki君比左B13年既三葉,13年既三葉係逢魔之時後一直持有B,逢魔之時後16年既taki君亦唔會再持有A
同一時空下13年三葉同taki君各持有一條組紐A/B(一條13年一條16年)直到16年時空taki君比16年果條A13年既三葉,之後時間AB組紐回歸一條

我果邊推埋挑戰都冇咩人理呀

我覺得失憶係因為斷左「結」
條繩俾返三葉，冇左繩去抗逆時空修正

神之收費我覺得係支口水酒（祭品）
冇口水酒，神就唔俾個靈魂係黃泉到出返嚟

時空修正同神之收費都講得通

冇比口水酒既一葉比左D乜野找數

如果係都要講到底比左d咩既話
一家人連同自己既生命(另加信奉宮水家神祇而聚居係周邊既500條人命),宮水家千幾年既傳承傳統,宮水家既後代,宮水家既地理位置

佢冇找數所以激到神要用隕石炸死成村人

HK Suntory Bar

係一開頭流眼淚果陣急左的

沒有你的世界 就如沒有暑假的八月
沒有你的世界 就如沒有歡有的聖誕老人
沒有你的世界

推

有無留意三葉in瀧第一次打完工番屋企睇日記果度，個iphone電量一分鐘內由80%跌到20%

Apple已死

淨係留意到
三葉 ip5
瀧 ip6s

三葉個case幾靚

話時話當年用開iphone5一定會覺得iphone無可能出大芒
ip5 同 ip6s 差別咁大但三葉都發現唔到自己用緊未來嘅電話

其實應該咁就差唔多:
三葉 ip5
瀧 ip se

咁要睇下有冇指紋鎖

鄉下妺唔識咁多嘢

鄉下冇apple store

所以咪話 佢買電話咪要走出去買

我部6都差唔多

夠啦

我要用什麼樣的速度，才能與你相遇

誠哥竟然暗串apple

萌音

聖巡撞到疑似絲打

點知係絲打

博客來訂書又話去到1月
點知已經完左

6s 電池問題

多得誠哥畀壓力Apple
gay cook先死死地今年11月公佈免費電池回收計劃

呢首聽聽下又幾好loop

盤菜瑩子 ？

原來誠哥咁大粒

誠哥no.1

講講下淨係買咗日文仲未去訂中文版

中文版今個禮拜四出
希望到時walk-in買到

Visual guide去博來客訂定去森林買好？

好感人

前part 教你綁鞋帶

好正

其實交低一次就應該通行
一葉細過應該都交低過半身
只係到下一代人承接就拎番走
而三葉雖然交低過半身 但後尾半身比taki飲咗
咁就要重新交低最重要嘅野
係當時對佢地2個最重要既野變成2人之間既記憶
是否合理?

都可以既，雖然"交低回憶"係無實則既動作做出黎

當外傳歌

佢地知道你地有人20刷

我覺得電話型號唔代表啲乜，三葉老豆2013重用緊摺機

係m記食sharkshark著條聽到
不過好似唔是原唱

即係有傾計？

想問下有無人買咗海報但係仲未搵我？如果兩日之後仲未有人認領我就比其他人

記得聽日搵你

一定係男人扮絲打

唔記得問巴打幾錢
仲有個海報本身有無包住架? 無既我就帶個海報筒

50啊，無啊你帶定啊
同埋你有無搵過我

有冇問名

日本已經205億票房

又刷完一場

琴日telegramme搵過你 14號 個個

taki 巴預左幾多份

3份啊不過比人要曬

日本今時今日仲大把人(尤其係上咗年紀嘅)用摺機

用舊款無問題
但用未來款大芒iphone 唔察覺就有少少唔自然啫

sad post 3留名留唔切

可能一月再去

聽日到我刷

rich

又去東京

唔知啊想周圍行下

咪又係坐hk express

刷IMAX

集體購買設定集單野點？

我都想

睇完第10次

我想啊
報個數先
1

係咪即係本walker?

2

又去

無，不過今晩同一班機走

岩岩睇完~
幾好睇

我想問戲中一開始個老師同言葉之庭個老師一樣樣有乜特別?
利申冇睇過言葉之庭

純粹彩蛋出下樣等fans開心下

有絲打陪

amazon

無知一問
個彗星其實係2013年果時已經炸左落黎
3葉仲話果日係見到依粒彗星
因為3葉唔知佢同瀧係差左3年時間
但係點解瀧岩岩同前輩約會完應該已經係2016年
果時點解瀧都仲見到粒彗星?
定係我記錯 瀧係無睇到粒彗星

2016 taki冇見到

見到彗星既瀧係2013年
佢喺屋企同老豆講上天台睇彗星果一幕
果陣著住件運動型zip up

2016年橋上既瀧睇三葉寫俾佢既日記，三葉叫佢睇彗星
實情乜都睇唔到因為彗星係2013年既事
而當時橋上既瀧係著住西裝嬲

搞清楚d時間就易明d

冇見到彗星呀，係三葉日記寫話taki約會完應該會見到彗星

罰你睇多次

有排等

邊度有高清LINK/SEED?
我想睇多次

明白晒~
我都有少少印像好似瀧睇完3葉個MSG 話有彗星
佢好似覺得好怪~所以先打電話比3葉~

戲院

link:

有冇人開團買 貴價手繩

我諗緊去唔去馬

但啲錢留返黎聖巡好似正啲

利申鄉下仔未去過日本

直送香港定係代購/集運

好想去日本

睇完套戲想講下我既感想
雖然好多人話交換身體 平行時空 過變過去 依D劇情已經唔係乜新鮮野
但係我覺得佢整體黎講
故事都算完整 合理
可能我本身睇戲同動畫唔多
我覺得佢依幾種元素給合埋一齊 已經算係無乜BUG位
不過名字同秒速果D比
可能秒速比我既印像會比較深刻
始終秒速代入感會大D
因為名字我覺得比較難代入到
不過我覺得名字想帶出黎既MSG
都係想人要清楚明白自己真正所愛既其實係邊個
唔好比一D所謂你鍾意既女神(前輩)蒙閉雙眼
忽略左1D係你身邊一直同你有講有笑或者幫你溝女神既人(3葉)
同埋唔好比藉口自己
只要你有心 就算係無左記憶 你都可以憑一點感覺去搵到對方
唔好放棄 有信念 你最後都可以搵到你既三葉/瀧
最後我覺得識男仔/女仔最重要既一點就係要有勇氣
如果瀧冇勇氣去回頭問3葉既話 過去既努力就白費了
可能換黎一句痴線或者比人拉
終好過換黎一世既遺憾
各位請珍惜眼前人 唔好等人走左先出聲 唔係就後悔莫及

四ツ谷真係一個好地方

設定集我係hk animate 等

如果TAKI唔係靚仔
一早就畀人報警拉走左

直送

哪有三葉 你老母

月尾先再番貨

之前12月頭有貨果次我唔記得左訂
見等咁耐果本有圖版小說而家去左hmv訂

好似3葉果時係許願話要係東京既令仔
如果交換左個肥柒毒撚 3葉應該寧願永遠唔訓教都唔再交換身體

有圖版仲有邊度有得訂?

發覺好少人寫感受我又講下先
秒5果種距離真係好真實，唔單止係地理上，好多時中小學既朋友關係已經好難keep，更唔好講兩小無猜
chapter2直情完美演繹「世界上最遙遠的距離不是生與死，而是我就站在你面前，你卻不知道我愛你」（當然貴樹條hihi都有少少扮唔知 ）
你名少少科幻，但最真實既係每一個人一直尋找緊一樣野，可能一個人或者一個夢想
只要有信念個天點都會開一扇窗俾你

Why not both?

我唔信三葉係啲咁既人

第一次一個人旅行就係東京

新海誠製作的劇場版動畫《你的名字》近日可謂是如火如荼，故事講述了瀧和三葉穿越幾 條世界線不斷尋找對方的青春戀愛動畫電影。在影片結局中瀧和三葉再次相遇，瀧最後以 搭訕的方式與三葉搭上了線。這樣美好的故事相信有著不少朋友都想親身嘗試一次吧。

不過世間無獨有偶，前段時間，日本一位身穿棒球服頭戴棒球帽，約40多歲的大叔，就按 照《你的名字》裡結局那樣的橋段，對著放學回家的一位女高中生進行了搭訕「我好像認 識你？！」，而結局並不像動畫中那麼美好；妹子覺得很害怕，遂與家人商量後直接報警 ，目前警方正在調查此事情。 而網友們對此的評價也是褒貶不一，「把大叔換成帥哥結果一定不一樣」、「這跟說好的 不一樣！」、「你哭著對我說童話裡的故事都是騙人的」。 後經警方詢問查證，證實該男子是這位女大學生的遠房表哥，只是很多年雙方家長沒有來 往，以導致了這場鬧劇。

so9sad

命中的三葉幾時出現

呢個根本都唔關事
最好笑係真係識

時間問題姐

哇

難怪三葉可以著皮鞋2個鐘跑15km,一切都係平時taki君訓練既成果

今日去左grand cinema 5刷,
今次d聲係七海睇過既戲院入面最清楚既,
btw一播ed就著哂燈,
d職員拎住掃帚沖哂入黎望住

搵日學上面個巴打去animate訂本visual guide先
順便睇下邊度買到隻電影ost,
去左油麻地間youme cafe兩次都無貨
隻人間開花個封面又驚嚇得滯,買唔落手

仲唔買機票

瀧元素缺乏症

甜到

the grand

甜

你快啲更新你個lihkg app啦

不過人間開花送的dvd有大學相遇版結局
125元幾抵

有冇睇過強國嘅週邊?

聲稱官方授權

我？

不了

強國野，不了

一拳超人亂入

官方承認奧寺前輩真係同司有路

呢個答案出現喺[red]第二版場刊/red]
（唔多識日本有無手足翻譯下 ）

岩岩2刷完

你的名字。

啲icon亂晒

明晚第5刷
應該差唔多落畫掛

未咁快 新映頭先先係fb 叫人刷

屌打Star Wars

星期四落左未？
考完試單拖狗衝去睇第二次

希望可以撐到聖誕

聖誕應該多人睇

HP都唔怕怕咩SW

btw 如果香港有IMAX上大家係咪會狗衝

會
包括我

外傳小說

冇上成日追左8頁post

組團包場？

有IMAX一定衝

召喚n刷撚應該唔難
日本要1月13號先有IMAX
頭先見到你post香港新映幅圖應該上映到聖經
咁香港有IMAX其實都不是夢 ？

上一日都好呀

刷過咁多次
凱都大院最好
（只刷過凱都 巴倫紐 ua屯門）
Ua張椅好撚難坐 畫面係清但太近要岳高個頭（坐開中後排）同埋個screen有小小粒粒

凱都2院有一點綠點不過都冇咩影響
大院除左大，畫面好似又清d,又流暢，張椅又舒服，坐中間啱啱好，不過上左咁耐好似只係開過一場

巴倫紐，你懂的
1>2>4>3
千奇咪揀3院

一黎一人一信叫新映上IMAX

求翻譯

原來巴打都係屯門撚
巴倫紐真係好唔掂

香港頂唔頂到去1月
定係落左畫再到農曆年前先再上IMAX

雖然只係FF階段
不過落左再上IMAX版is ok
講真到而家為止票房表現真係chi lun sin，日本就黎上左4個月

求翻譯[

Imax版你地會唔會刷到破產？

巴倫紐平
雖然我都係買學生飛，不過有時時間夾唔到第2間同埋早場堅平

你不如問點解交換左身體咁耐都唔睇下部電話日期

IP有寫年份既咩?

阿狗

係咪調返轉
死親果個都係阿狗喎# #fs

d杯好似幾靚,
不過港澳台不能購買

應該可以自己搵圖再俾d公司整

Mouse pad都係

其實呢度有邊位巴絲打訂咗貴價手繩

大笑左

窮撚表示等sem break試下自己整
呢條係前晚試玩

其實巴打有冇諗住整出黎賣比人

送俾囡囡

原來最後瀧都係有寫到個名比3葉
日文瀧同喜歡你差唔多
依度最後講

一個係すきだ，一個係たきす，一個だ，一個係た，明顯唔同，我覺得諗多咗

濁音差好遠 唔好玩啦巴打

鬼有人要咩 我整得咁樣衰
自己玩下就得

巴打你有心機同時間就試下整三葉果條應該一堆痴線佬會買

認真 跟返戲入面d顏色整條
無記錯你之前有條淨紅色

呢隻叫盤編 條繩出到黎係圓既

無呀 遲啲sem break先試
手頭上都唔係幾夠繩

我想要
見人地出街都有戴

咁快有人戴?

我見有仔戴係右手，同三葉個條個幾隻色一樣，不過款唔一樣，簡單d

唉屌唔係喎
我影完上黎咁我自己咪唔戴得 屌

其實如果款唔係太難都可以試下自己整

你已經自爆過啦

我想買料,但邊度有 12蚊店無鮮紅色

其實係我朋友黎 大家放過我朋友

你送比你朋友戴啦

佢呢個都幾靚

純紅色好似傳統d

之前有人話すきだ(中意你)調轉係たきす(我係瀧)，咪同條片講嘅差唔多，我自己覺得諗多咗

中學家政織野亂鳩咁嚟

大家都係巴打怕咩wo

呢個不錯

首先一定唔好買圖入面呢隻
粗到老母都唔認得
灰色個條就係盤編 除非你想要咁粗
如果唔係都係買返刺繡線
刺繡線 12蚊店既話有好多8色/12色一pack
每隻色8m
我前日買個陣見popcorn個間都仲有好多pack/唔同色系

我都係亂鳩咁黎
家政不嬲fail

屌少去將軍澳 唔係popcorn 係將軍澳廣場

你的朋友
絲

有無見過女仔用嚟紥頭髮？

比著我見到會影低條女 之後貼上黎公審死臭西 (好似係)

18+

講多些少
如果有心想自己整
可以上youtube睇下點整
睇你想要exactly同一條定想自己整一條
唔一定好難整

最難整當然係同一個圖樣
台妹教學

如果想整圓既(盤編)
上youtube打組紐 大部分都係圓既

如果想整扁既 打ミサンガ
岩岩搵左一次發現唔只得斜既 仲有V字etc
自己搵下 其實幾好玩 不過我整完就眼都濛

誠哥會唔會到2022先有下一套呢
安排佢兩個出場

BOOKMARKED

到底隻夾邊到先有得買

PUSH

其實只係我地唔識玩

人人識玩佢唔使撈啦

龍工房

店舗情報 / Shop Information :
住所 : 東京都中央区日本橋富沢町4-11
Adress : 4-11, Nihombashitomizawa-cho, Chuo-ku, Tokyo

電話番号 / Telephone :
03-3664-2031

ホームページ / Website :

身在日本嘅可以WALKIN 去睇有冇嘢啱

其實塊板都只係發泡膠黎姐 不如自己整

新post留名

呢幅用喺iPad度冇遮住好多野，又幾好喎

手機都係用呢張

Iphone用緊
Lock screen就電影poster背隻版

你地仲未訓

照鏡啦

岩岩先返到屋企

番到香港了

講呢D

一合埋眼D畫面又出返曬

我既三葉 你起邊

去一次須賀神社

id

我之前咪講呢幕 誠哥足控

求呢張p站id

點解好似冇印象見過呢度

E條超靚

再睇過

屌

真係冇印象 有冇提示

三葉一開頭返學條路
撞到Tessie同孖辮妹

對腳畫得好L 正

除咗傢具鋪，其他當然識得

糸守町最寄として登場する駅のモデルは
秋田内陸縦貫鉄道との情報がありました。

しかし現地調査の結果、
90%以上の確率で前田南駅(秋田県)と判断します。

カット合わせしてみましたが駅は完全に近い形で一致。

#君の名は

各位又多個check point

我直接放圖

好想舔

之前落晒個啲地鐵燈箱廣告而家又出返晒黎

之前西鐵個個位呢

未見

會唔會上畫到年尾呀

上個星期西鐵仲有好多燈箱廣告，今日見好似冇哂

再多廣告都冇用啦，場次少到…

焗左9粒鐘一定夠哂味

行得耐有汗，幫妳舔乾淨

買左碟之後即刻cap低三葉隻腳做wallpaper

等赤色之瞳巴打放P站id / twitter

返去即刻follow

笑咗

Oricon公信榜：2016日本輕小說年度銷量榜首《你的名字》
2016 日本輕小說年度銷量排名 TOP 10
①. 你的名字（小說）
②. 為美好的世界獻上祝福！
③. 刀劍神域
④. Re0：從零開始的異世界生活
⑤. OVERLORD
⑥. 魔法科高校的劣等生
⑦. 遊戲人生
⑧. 物語系列
⑨. 在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼
⑩. 告白予行練習

大嘘都唔識

小弟才疏學淺

單本銷量前30名 2016年間ライトノベル・単巻（BOOK・文庫）
TOP30 順位 年銷量 發售年月
1 1,196,994 2016/06 小説 君の名は。
2 321,834 2016/04 ソードアート・オンライン １７ アリシゼーション・アウェイクニング
系列銷量前30名 2016年間ライトノベル・作品別（BOOK・文庫）
TOP30 順位 年銷量 1
1,417,661 小説 君の名は。
2 1,174,562 この素晴らしい世界に祝福を！
2016年間文庫作家別TOP20 順位 年銷量
3 1,540,797 川原礫
5 1,485,612 新海誠

一本頂人一年賣既數

計唔計埋another side

to 未出手的巴打

有冇人訂左官方結び
知唔知邊間訂購食水冇咁深
朋友張信用卡唔知點解訂唔到

一月初有貨

人地台灣15號出書

太遲睇到回覆,我已經買左呢種線
係屋企附近既jusco12蚊店得呢d線,
諗住買最幼果款實無問題啦,
估唔到都係買錯左

三聯poster先到先得
訂左未必有

已經狗衝左

12月23號新宿某戲院有event

映画『君の名は。』IMAX上映決定！

2017年1月13日（金）から一部劇場にて『君の名は。』IMAX上映を実施！（2週間限定上映）
IMAXの上映システムによる、大迫力、かつ高品質の映像と音響で『君の名は。』をさらにお楽しみいただけます！

※上映劇場など『君の名は。』IMAX上映についての詳細は後日発表させていただきます。

日本IMAX會上兩個禮拜

腳膠新海誠,係言葉之庭同埋三葉揾男主係咁瘋狂影腳shot

其實有無計過黃昏之時既duration
明顯講既野跳左一半

佢個時間係BLUE HOUR，WIKI話有成40分鐘咁長，所以都唔明點解會咁短

睇咗兩次 忍唔住買日文小說返嚟睇

40分鐘對一對關係親密既人黎講可以好快就過

佢地果度日照短 黃昏會唔會都按比例上短啲

日照短係因為多山遮
佢地個時企山頂

blue hour 係咪類似攝影入邊嘅magic hour

唔好用常理解讀
隕石飛落黎要成個鐘

但係現實，太空艙穿過大氣層，連埋開降落傘20分鐘都唔使就到地面

終於到手

可能隕石仲未過大氣層

係

粒石都唔係大氣層分開 應該係太空 地球上一部份
用穿過大氣層好唔準

未穿越就已經分裂左 如果穿越左先分裂就唔止得糸守爛哂

有左bd就可以研究所有戲入面既文刊

小說收入落誠哥袋？

小就出左半年都冇就已經好賣過今年兩套大熱新番，誠哥

陪你去看流星雨落在這地球上

(殘體注意)

變態

睇唔倒

角川出咗個專題網

係
有分golden hour , 同blue hour

衛星個軌道好似低好多
粒石應該高好多
所以一粒鐘係咪符合現實要計過先知
利申9up

啱啱五刷完
今次冇人嘈好正
喇叭又好正
海怡一院真係唔錯
計埋自己成場得7個人

咩hour係咩？

影開相既人會清楚d
利申: 影相撚

擺低左好耐

回下帶
我覺得離開黃泉其實並唔存在必要收費
一葉話要留低「最重要嘅嘢」，其實只係根據傳統習俗，巫女去御神體都一定要留低口水酒(=半身=最重要嘅嘢)，等到時比隕石撞瓜嗰代人嘅靈魂可以待機，然後等人救。如果唔吹大啲話離開黃泉一定要留低口水酒，瀧點會品嚐到呢支極品

所以失憶嗰part我企硬係世界修正，試諗下，其實前輩同四眼仔都一定會有一定程度嘅失憶/記憶被修改，如果唔係，佢地個記憶會有bugs(e.g.我地應該見過糸守嘅死傷名單架喎)。仲有瀧失憶都唔係第一次(……妄想？……佢個名……係咩？)，點睇都唔關收費事。

結論：留低最重要嘅嘢=口水酒，一葉話離開黃泉要留低最重要嘅嘢，只係亂up大下班細嘅，根本唔係必要

利申：亂up

簡單嚟講
「離開黃泉要留下你們最重要的東西，就是口水酒啊」
原因：
收費X
傳統O →為咗救比隕石撞嗰代

其實我都有諗過口水酒只係儀式一部分
不過我覺得誠哥比得資訊都係有用既
同埋代價好似懶係浪漫啲咁

唔係話誠哥比嘅資訊冇用，係我地get錯咗啫
(留低口水酒嘅必要唔在於「收費」，而係「未雨綢繆」，等比隕石撞嗰代唔駛死❩

呢個第一次聽

戲入面應該無成個blue hour咁長
跌筆個陣先岩岩開始天黑 都仲係藍藍地
我估半粒鐘

The following list shows the different light phases depending on the elevation of the sun…

Evening magic hours
Golden hour (from 6° to -4°)
Blue hour (from -4° to -6°)

通常日出日落個時(好天，萬里無雲)就會有
Golden Hour 同 Blue Hour ，夾埋就係Magic Hour
日落時：Golden Hour 先，Blue Hour 後
日出時：Blue Hour先，Golden Hour 後
Golden Hour 姐係傳統金黃色的日落
Blue Hour 姐係之後(以日落計)的個天藍藍地，開始黑，但又未完全黑哂的時間
所以劇中時間必定係日落。如果講返 Magic Hour 長短，應該要計返當地的緯度同季節(eg. 北半球日本夏天應該係日長夜短，不過問題係女主時間應該係夏天，但男主著長袖都唔知咩季節)

罰你....

上山梗係着goretex 褸

BIG MISTAKE
日本學生妹零度都短裙是常識吧

酒既作用係同全村人save一次
checkpt就係石仔跌落黎果朝早
同埋要指定同三葉互換既taki先load到checkpt?
利申:都係9up

冇追一排post, 而家個票房有冇破左香港咩紀錄

Hi Auntie ，好似係秋祭，屌做咩著短裙唔著長襪

落雪都係短裙短襪巴打你唔係唔知掛

得taki先識去load save pt

完全認同

本有圖小說都唔知其實係咪冇貨比我
幾日都未出貨

新映抽水

笑撚死
利申差d自爆

又唔係絲打怕咩

雙子座流星雨巧遇超級滿月 明清晨許願佳期

傳說向流星許願，願望就能成真！今年最後一場盛大流星饗宴、雙子座流星雨將於明日(14日)凌晨3時07分踏入極大期，而香港最佳觀賞時間則為明日清晨5時56分，在月亮接近落下之時，今次流星雨將是今年度流星量最多的流星雨，要許願就千祈唔好放過今次機會啦！此外，繼上月迎來68年來最大的超級滿月後，明早8時月落前望向西北偏西方，即可觀賞到今年最後一次的超級滿月。

根據香港太空館資料，今年的雙子座流星雨於上周較早時間已經開始，到本周六(17日)結束，而今次流星雨來自小行星編號3200，天頂每小時可有120顆流星雨劃過上空。同時太空館參考國際流星組織，將今次雙子座流星雨的觀測條件評為最差的「惡劣」級別，而明日為農曆十六滿月，在月光影響下，肉眼能看見的流星數量料大幅減少，台灣更有組織估計每小時或只有10多顆可見。

另一方面，香港天文學會討論區亦有就今次流星雨作預測，指即使是農曆十六滿月，但月亮在清晨時分已在西方低空，估計香港極黑地區高峰期每小時可觀察到58顆，將會是今年第二個良好條件的流星雨。

天文台預測，華南北部的氣壓正在上升，預料一股強烈的東北季候風會在晚間抵達華南沿岸地區，今日最低21度，最高25度，而明日則降至最低18度，最高22度，所以今晚外出觀星記緊帶多件衫啦！

讀者Matthew Chin向東網表示，他自上周六(10日)起開始留意雙子座流星，至今早清晨5時47分，在元朗港頭村朗河路附近抬頭一看，發現一分鐘內出現兩夥較顯眼的雙子座流星，旋即拍下。他指，今日為農曆十五，月亮較圓大和較光亮，在月光影響下，令肉眼能看見的流星數量料大幅減少。

另外，今年10月至12月出現連續3個滿月的「超級月亮」，其中上月是68年來最大的超級滿月。而今次超級滿月最圓一刻是早上8時，當時已屆月落，市民無法觀賞，惟只要明早月落前望向西北偏西方，仍可看見又大又圓的滿月。

月球圍繞地球公轉的軌道並非呈完美圓形，月球與地球距離時近會遠，當月球在滿月夜，運行至「近地點」附近，就是「超級滿月」。根據推算，上月14日的超級滿月是1948年來最大，這次滿月的前後兩次，即是10月16日及明日，因為月球仍然比較接近「近地點」，故亦可稱為超級滿月。

後日起身望下隻手有冇寫左字

豐滿的胸部反射朝陽，白皙的肌膚柔滑光亮。雙峰間沉澱著湖水般青色深邃的影子。
先揉揉看再說。

分量足夠了。
有這種分量的話，摸起來的感覺還挺開心的。
瀧表情認真地揉胸部。
這種行為做著做著，不知為何讓人莫名感到放鬆。

咸濕仔

抵到爛

根據 12 月 11 日的數據《你的名字。 》全球票房目前達到了2,76 億美元正式超越了宮崎駿《神隱少女》在2002 年創下的全球票房2.749 億美元的紀錄，目前《你的名字》在中國大陸的票房也成功突破5 億人民幣，當然《你的名字。 》這次在全球的發行力度比較大也推高了票房成績，考慮到《神隱少女》已經是 14 年前的作品，所以被超過也正常。另外今年的美國金球獎動畫部門提名作品公開，日本動畫全軍覆沒沒有一部日本動畫電影獲得提名，上一次獲得提名的日本動畫是宮崎駿的《風起》。

今年最後一場盛大流星饗宴、雙子座流星雨將於明日(14日)凌晨3時07分踏入極大期，而香港最佳觀賞時間則為明日清晨5時56分，在月亮接近落下之時

咪即係聽朝 0556

全球票房已過

都要計下當年通脹,不過睇個勢,大陸個邊同埋歐洲應該仲有得升

究竟有無機會爆到奧斯卡

宮崎駿有無拎過？

千與千尋

今日終於11刷
又一城4院有班abc臭雞嘈撚到

幾時約交收?

官方小說page有正外傳試讀,巴哈果邊話好似譯得一般

檢查身體的狀態好一會後，他將雙手移至胸口。接著略微猶豫了一下後，他隔著睡衣緩緩用手掌壓上隆起物。 手掌感受到極細微的抗力，有著微弱彈性的胸部變形凹陷下去。 他彎曲所有手指，試著輕握胸前隆起。 唔。 滿有料的。 絕對不是巨乳。 不是那種彈性十足又沉甸甸的感覺。 也沒有用手掌一口氣抬起來再迅速移開手就會整團掉下來的質量感。 然而── （喔喔，是咪咪呢。） 足以讓他深深點頭表示認同。 唔。 分量足夠了。 有這種分量的話，摸起來的感覺還挺開心的。 瀧表情認真地揉胸部。 這種行為做著做著，不知為何讓人莫名感到放鬆。 他開始覺得現在這種離譜至極的狀況就像笑話，感覺像是有人在對他說「放輕鬆啦」似的。 一邊揉胸部，一邊在腦袋裡面低喃「咪咪咪咪」打著拍子後，事情漸漸變得有趣了。 咪咪，咪咪。 握住，放開，握住，放開。 哇塞。 咪、咪。咪、咪。 他也覺得自己實在太傻，所以自然而然地綻放出笑容。

請問一下邊到有得買言葉同秒五既小說

睇到最後，笑撚左

我2本都係三聯
秒5有新海誠 ver 同 加納新太 ver

櫻花落下的速度是每秒五厘米，我該用怎麼樣的速度，才能與你相遇。——秒速五厘米
雨滴降落的速度是每秒十米，我該用怎麼樣的速度，才能將你挽留。——言葉之庭
隕石墜落的速度是每秒十千米，我該用怎麼樣的速度，才能將你拯救。——你的名字

每秒十公里？

商務買嘅 誠哥ver
其實加納新太ver同誠哥ver有咩分別

係掛我諗，唔係我寫
"流星體以54,000km/hr (33,000mi/hr或15km/Sec.) 的速度進入大氣層"

我在榻榻米上走了幾步，來到鏡子前方，把鬆垮的睡衣從肩膀拉下來，睡衣便滑落到地板上，露出赤裸的身體。
我仔細檢視映照在鏡子裡的全身。
黑色流水般的長髮，有幾處因為睡覺時壓到而翹起來。小小的圓臉、彷彿會說話的大眼睛、像是在笑的唇型、細細的脖子和深凹的鎖骨、彷彿在主張「承蒙關照，發育得很健康！」的胸部隆起，然後是隱約浮現的肋骨陰影，以及肋骨下方柔和的腰部曲線。
我雖然沒有親眼看過，但這無疑是女人的身體。
……女人？
我是女人？
先前還籠罩在身上的睡意消失了，我的腦袋頓時清醒，並頓時陷入混亂。
然後，我忍不住大聲尖叫。

上次巴打影個燈箱位已經冇左個廣告

乜咁小心呀

我發覺好似去錯對面月台

係喎聽日whatsapp你

剛剛睇完漫畫第7話
想快D出第8話

講左三葉條繩係點黎

誠哥係原著
加納新太ver 係用另一個主角角度去寫

B站注意
係講誠哥同佢間公司CoMix Wave

而家先發現有漫畫呢樣野
點解一直無人提

重以為係入到人哋office同誠哥/CoMix Wave做獨家訪問

一定有 今日一落去就見到

btw聽日day off
試下整v字
啲繩太長 勁難整
頂唔順整左個好簡陋既架

有冇巴絲知道MCL JP幾時落 定係已經落左
想最後刷多一次

呢個我唔知道

淨係知百老匯星期五都仲有

mcl有排 應該上埋聖誕

好掙扎 果條官方貴價繩
好想要但真係好貴 而且自問一定唔實用

Delay 到4月chi lun sin

漫畫加咗好多電影冇嘅野

有link?

音樂盒
紫色組繩

好鍾意睇赤色之瞳貼既圖

又有新product

扭蛋

慢你幾十秒添

三葉鎖鑰扣

好得意 希望香港有得扭

御守全5種300yen
平雷門寺果d好多

唔識日本，上面係扭蛋黎

明明賣3000都大把人買
利申全數入貨

返工都著lace

真心想知邊排最正

三葉幫taki君同老竇改善關係同追奧寺,taki君幫三葉幫得受歡迎,因此互相對對方產生好感,漫畫版呢d detail位好過電影版

留返係度既只有相

補完返點解拉面老闆會冇事

補完返條繩係老母既,二葉既預言又一次成真

有無巴打將聽日又一城5場都買曬飛？

lm

鋪多d佢兩個感情線

補完返點解會走到,明明可以好好解釋交換靈魂令老竇諗返起二葉講既野

樓梯

呢下幾傷三葉既心

係戲院睇每次都

終於見到

係都要cut張相做兩半唔可以並排
唔知漫畫會係mv end定movie end
漫畫d detail位做得好過電影版好多

咁電影時間有限嘛

最尾呢個memo電影無左
我覺得有比較好

誠哥話明人地想加長d佢ban左,如果應承左可能會有呢幕就更加好睇

反而係雨應該唔會咁快

快D出三葉figure

不如咁講，就算佢留左呢個entry都係有3年差
三葉都係要等3年後瀧先會中意佢
感覺差好遠

比人話奇怪的女人

figure類通常都係崩壞原型,一係型態唔似一係樣貌無神

睇吓邊個原型師

三葉喊既時候Taki君有反應，終於知道三葉既心意

聖誕派對！《你的名字。》將在日本國內舉辦大合唱上映會

而且漫畫同電影有d唔同先可以吸引到人買架嘛

要每星期刷一次先頂到癮

係
不過次次都係一丁友刷完好失落

反而鐘意一條友坐最前飛行中間，無人煩幾好

其實我反而係度諗
點解三葉認到瀧

但瀧認唔出三葉

明明大家交換過身體

三年前嘅瀧都未同三葉交換

2013年電車交換髮帶果幕

但唔係有巴打話交換要雙方一齊進行
睇4次都搞唔清楚就係呢幕

罰晒上面重睇
最緊要係推下票房

今日應該係最後一日排第三

聽晚又去刷多次

三葉去搵瀧嗰日都冇交換

但之前的交換冇印象
我記得係瞓醒之後記憶就會冇左

btw 睇返時間線
主要交換係得兩次

第一次係2013 年的三葉同2016 的taki 交換
第二次係taki 飲完口嚼酒之後

希望我冇搞錯

等小說去補完

屌...講呢D

taki 2013都未交換,點會有記憶

日本國內

睇錯日本國會

hmv終於出貨

太快 追唔切

時間離發夢愈遠會漸漸唔記得交換時發生既內容
btw,你果個第一次主要交換斷斷續續持續左成個月

所以佢先問三葉乜水

一直都係同三年之後嘅taki交換

點解會有人唔明

罰重睇

sorry 小弟文盲

如果真係同人交換身體，除咗會係對方電話上留低電話number同email外，正常會唔會留地址

會係屬於自己身部電話留囉

先自拍

如果三葉有留地址，taki君就唔使搵得咁辛苦

有留地址 應該會上網check糸守係邊 一check就

其實正常交換果陣都應該會上Google map睇自己係邊

三葉上瀧身嗰陣都有睇過Google Map

睇故唔好駁故

taki一上身淨係識渣波
仲邊得閒查自己晌邊

好彩佢淨係玩上面

有講佢適可而止
佢怕再渣落去會
如果比三葉發現會大檸樂

三葉跳apple pen

因為三葉同樣掌控taki 身體

三葉會用taki身打飛機到射唔出為止

會同司格劍

終於去左飲

冇講並唔代表冇玩下面

室內環境有無相？

諗起一幅四格

之前去果陣影咗幾張

去試吓先

邊度？

根據統計，《你的名字》全球票房為2.76億美金，超越《神隱少女》的2.74億美金，成為日本電影中全球票房最高的電影。

來源：

點解可以咁得閒刷咁多次

This

毒撚冇囡多時間

油麻地現時點沙嗲王

係喎 千反田巴係咪有野派

飲過口嚼酒，Taki君經歷過一次三葉既一生，出世，死老母、老豆走佬，全部都係重要既經歷
而到後來又有串Taki君冇女，幫Taki君溝女溝到hurt親自己既經歷
果然Taki君係三葉心目中係幾咁重要

留明

仲討論緊

右手好長

唔可以擋到張畫唯有咁

我都覺

難得有時間係荷里活刷左場
最仆街係有對情侶係咪都大聲笑

星期一的三葉

巴打有冇咁多張pixiv id?

得返52場

同埋d漫畫邊到有得睇

冇記，google 圖搵圖應該搵到既

手痕買左件黎著

Pixiv, 巴哈，ptt

幾銀港紙？著出街應該都冇咩人知係君名衫黎

新人lm

仲有冇巴打會去日本
可唔可以幫手買 porter D

三千三羊 我搭朋友單通販返黎

Google今日公布年度快速竄升電影排行榜，新海誠動畫電影《你的名字》打敗眾強敵，奪下冠軍，不僅日本大破200億日元票房，在台也創下高票房，亞軍是同樣話題十足的韓國電影《屍速列車》，打破韓國電影在台票房紀錄，季軍則是DC英雄電影《自殺突擊隊》，小丑女瑪格羅比令人印象深刻。接著依序為華語電影《樓下的房客》，好萊塢動畫《動物方城市》、周董也軋一角的《出神入化2》、漫威英雄電影《奇異博士》、華語電影《六弄咖啡館》、傳記電影《丹麥女孩》，以及恐怖電影《厲陰宅2》。從今年榜單可看出台灣人還是偏好英雄和好萊塢電影，票房和熱搜話題成正比，而華語電影僅有2部入榜。(柯長錕／台北報導)

個樣幾靚

四葉大個左會唔會靚過家姐

今日得返52場

唔會

三葉快要生孩子了，一直在病床上焦躁不安，瀧輕輕的摸著三葉的頭，在深情對視之後，三葉抱住了瀧，對上了他的嘴唇，輕輕將口嚼酒送入了瀧的嘴裡。瀧再醒過來的時候，眼前是蒼白的天花板，旁邊放著一張紙條“老公拜託你了哦~"

好慘

你的名字既場次多過hp

會變Nico

四葉:家姐,你見唔舒服咩?
三葉:尋晚飲大左,個頭好弗呀,又想點呀?
四葉:我想話你聽,我醒啦!
三葉:醒啦咩?
四葉:家姐,我終於領悟到如果要將宮水神社發揚去全世界,係要靠包裝
三葉:咩包裝呀?
四葉:唱歌!
三葉:唔好講啦
四葉:唔係呢..口水酒加唱歌跳舞,你話有冇得諗?
三葉:冇得諗

yn-009

池袋同名古屋parco有期間限定cafe
啲甜品款式幾靚
不過唔會有毒撚一個人去掛

wa御神cake

想搵人陪我去

牙簽pizza都有

呢個低成本

應該要有埋店員cosplay奧寺前輩同食客道歉
成本最高

提提各位巴打兩本小說今日出啦

巴打有冇冇字版

訂左貨係咪有得去拎

冇訂貨係咪去書店就有得買先

如果三葉同四葉嘅口水酒做wine blending

台灣同香港係咪同步先

角川d書通常第二日就到貨
即係有可能聽日先有得買
不過陣間經過信和睇下有冇啦

附製作動畫
睇住班阿嬋lur落個樽度

我等三聯電話，一月中

wtf

漫畫第二集封面

畫得好靚喎

唔錯

啱啱問咗信和一代
佢都話一月先有貨

有冇得網上買送黎香港？

出貨俾台灣先

電影都係啦

是旦啦遲啲睇都冇所謂

今日全部戲俾star wars屌打

taki後面,晌你後面阿

君の名は | CPKon #pixiv

唔知貼過未

信和－代對面間雲起有入台版小說
末訂的話可以問下會唔會有貨
響一代訂左

スパークル瀧三 | まゆん #pixiv

你兩個閃少陣得唔得

唔知有無wow
老麥有你的名字主題曲聽

有痴線佬係誠哥Twitter貼n刷飛尾

有冇海報先
成個香港遲人成半個月先有得囉書早撚知去博客來訂好撚過

咁閃就唔會等到電影片尾嗰陣先正式拍埋
可能大學嗰轉的確相遇過一次但秒5式大家dup低頭唔講嘢就走開咗

基於日圓大跌 加上一月都有好多events
我決定用二千銀買張全國pass
鬼叫我唔係飛名古屋咩

why有後生版三葉同瀧係樓梯見面

7次咁少

スパークル original ver. mv

係咪好似學校定補習學校廣告mv？

嗚呀 係三葉既味道呀
已飲

記得搞勻啲糖漿 如果唔係飲到最尾甜到瀨屎

飛名古屋都買7日啦 一程新幹線入返東京都要萬幾羊

呢首嘅full版

仲以為係聖地之酒

有無巴打知香港有無中文版既漫畫買

想支持下

無官方代理

天氣轉凍又想刷

唔知上唔上埋秋田

btw岩岩行現時點一轉見到有賣細細塊個啲組紐板
應該淘返黎賣 我估
好似連幾條繩一齊賣 38
我自己就覺得幾呃錢既 但你地如果有興趣就買啦

有預感角川會代理 等下啦

本身想等DVD

但又無漫畫講得咁詳細

本設定集同埋小說中文版係博客來冇庫存，用唔到711取貨

喺商務印訂左小說
要等到1月先有

想聖巡
果度有民宿

用剪紙技巧做出來

又唔係港譯，但又要等到1月中先有
早知唔訂

邊度

現貨都冇 巴哈班台仔已經睇緊

抽到三葉

sor打少左個字 係有冇民宿

Airbnb

求詳

下面comment廿幾次

夢裡相逢人不見，若知是夢何須醒。縱然夢裡常幽會，怎比真如見一回。

其實應該點解讀呢段文字
利申中文好廢

半自爆

去親d麥記都唔係播君名d歌

全篇:

後兩句係錯嘅

官方一開始果條,得2星

笑到噴飯

睇完又想睇多次 下個禮拜戲院唔知落咗未

連player都轉埋呢張

巴哈有個post係修復左スパークル original ver 段mv 有冇巴打知佢點整 or有佢修復好果條片

又31頁

もう権利なんかじゃない 義務だと思うんだ

你要買左cd ，post俾佢睇佢先會俾你睇

排第4，第一次贏HP

要你問左人間開花之後pm佢證明先send比你

手機wallpaper

iPhone home screen太多野阻住

其實唔難

mojo

中文白話翻譯：若是思念著那人入睡的話，也許就能在夢裡見到他吧。如果早知這是一場夢的話，但願我未曾醒來。

思ひつつ 寝ればや人の見えつらむ 夢と知りせば覚めざらましを

【現代語訳】思い続けながら寝入ったからあの人を見ることができたのでしょうか。夢だと知っていれば目を覚まさなかったのに。

其實係咪應該解讀作

你能夠在夢中看到他(人),係因為對那個人的思念(朝思暮想?) ，所以係入睡時能夠見到他

而你知道這是一場夢,就不會(不願)醒來

個人覺得就咁解讀「夢裡相逢人不見，若知是夢何須醒。」會準確d

14號睇完
但而家已經想睇多次

再刷

博客來訂咗套書 今日已寄出

有海報？

訂嗰時見有海報加兩張唔知咩酷卡

早知訂台版算

不過兩張卡應該唔係額外送，睇台仔講似係本身夾喺兩本書入面

真 宜家一月先有得睇

sorry 錯重點
張三葉前幾版有

係咪想講すっきり但打錯はっきり?

我尋日用金石堂訂，佢尋晚到而家都寫住調貨中
博客來咁快既

紅彗星

信和打黎話書到
不過應該無海報

即刻去

三葉好靚
單身左25年，終於修成正果

未收到 唔知係咪太遲訂 只望聖誕前收到

不過張海報摺過都唔會貼出黎

訂果時佢都講左未必有

未收電話去係咪都攞唔到

Btw 巴打剪指甲啦

剪緊果時收電話就無左回事

我認得你啲指甲

今日hmv嘅野到左
屌重複瀧postcard
我想要三葉流眼淚同埋望住勅使講cafe果張呀

買一隻碟有三張postcard

唔係
新海誠walker同埋本小說都有

小說同新海誠walker有postcard，喺邊到買

hmv

轉去desktop版最底果啲野全部都係有postcard嘅

送達日期係23，24，25號嘅就7張抽1張
唔係嘅就平時果6張

原來唔使轉desktop版都睇到

呢個26號先出
冇得抽果張聖誕postcard

我早兩個禮拜預購 所以可能有得出貨先

想問下呢度邊位巴打買咗人間開花

諗緊買唔買台版算 因為日版成440

同埋個封面

邊度買咁貴

信和地庫橫濱,搵笨 ?

去amazon淨係買呢隻連運費先4454円
visa每100円兌緊6.76hkd
即係300hkd左右

想星期日再刷但無咗老銅JP
邊間無咁差?
(住南區)

FESTIVAL GRAND CINEMA (又一城)
2院09:00AM3院12:55PM4院01:30PM2院05:55PM2院08:00PM2院10:10PM

皇室戲院
2 院08:45AM1 院01:30PM2 院03:20PM1 院06:00PM

STAR CINEMA (將軍澳站)
2D 日語2 院09:05AM3 院04:25PM5 院08:10PM

MCL 新都城戲院(寶琳站)
4 院09:00AM1 院11:40AM6 院09:50PM

MCL 德福戲院
5 院09:00AM5 院01:35PM5 院05:45PM5 院07:50PM

MCL 海怡戲院 (鴨脷洲)
2 院02:10PM

有幾多巴打已經拎咗書

早2個月「拎」咗
不過係kindle電子版無贈品

海怡其實好好
個mon清，喇叭都好
皇室就個喇叭嘅音場太細
德福就個幕好似有啲痕咁

btw jp真係咁好咩，啲聲好大回音

打左電話問－代，話貨未到
可能要分批攞，自己訂單no219幾

我夠係219,一次過收哂先派貨?

問左書軒，佢話過幾日返貨（小說同visual guide)
解藥到

可能間舖無甘多位擺
所以要分批派貨

差咁L多
我29xx

Push

甘你老母

tm巴打

絲打好惡

藍絲係惡啲

一代有做其他預購
唔係全部都係訂你的名字

Taki達 一野轟落去

契弟走得磨

再扮女人聲：喊出來

女人達

你集運係搵邊間

鄭中基

都係冇嘢了

我兩樣都有，又唔見我解到毒

我就咁291咋喎,你地291之後仲有no.咩

只會加重份量

我係雲起對面個間一代訂
11月19日訂，訂單no219x

我1898,備注先219

果個219唔係指你邊間分店咩

我係雲起訂，我見佢櫃唔係full你的名字

巴打訂單no大約係幾多？

無留意，11月26訂

巴倫紐正式收皮，冇得睇了

去到21號得返將軍澳有得睇

將軍澳場垃撚圾

【君のアナ】宮水三葉飛機杯！

expected

btw 好撚癡線

早兩日去左長野animate, 都冇乜週邊買，只係買左個visual guide 同日版原聲碟咋

唯有之後番東京再睇下，不過上次taki 君巴打都已經買左一轉 唔知仲有咩剩

機場D書好齊

機場咩鋪頭

your hole

成田T3未入閘前得一間有書買

Dmhy有sparkle mv

修正版?

岩岩今日睇左 feel到一齊睇個位朋友同我都有眼濕濕
真係幾好睇

睇一次是不夠的

我買左碟但唔想開

最少都睇兩次

200億票房大導演響電視分享創作心得

唔明日文不過好似睇得明

重拍前前前世mv

開始推唔郁個post

你地海報點處理

中文小說同外傳已到

你同我果邊果個post講

放棄Joe啦

係咪響一代訂？
如果係一代訂的話，係雲起對面定係隔離個間？
仲末收到電話

「鍾意舔女仔嘅直笛」
「對於十零歲男仔口水係性癖要素」

誠哥上電視講嘢都係咁有霸氣

更正應該係：

「舔女鍾意嘅女仔嘅直笛」
「對於十零歲男仔口水係一種性癖要素」

都係打錯字
電話好難打字大家大約明就算唔改啦

唔明

後悔無訂到小說 商務又要一月先到

+1 估唔到連現貨都冇

訂左都1月

HMV 月曆J唔J得過
見amazon有得預訂

過左預訂先知有得訂

誠哥原來都係紳士

仲要有guts 響電視台大庭廣眾前講完全唔覺醜

hmv有另外一隻
我之前買過野有2221円coupon用
諗住要晒兩隻

呢件野今日到左香港個倉
但係今日收5點
聽日唔開

上個禮拜博客來訂，今日DHL送到屋企

乜都唔識揀左金石堂，下次唔用

要就兩個一齊係hmv買 百幾蚊運費好甘下

12月尾就出貨

得日本有?
香港hmv有冇得訂

重有人推個post

DHL又話星期一送到
點知今日下午3點有人打嚟

就黎又新post

全靠赤色之瞳巴打不斷po新圖推post
而且d圖好高汁

幅畫有老num

10000 yen

仲未有書,早知訂博客來

中文版應該幾錢本?
見到side story現貨73

我想睇小說

幾時有現貨呀

考證最後兩個跑左幾遠

有現貨
巴打邊到見到

save 低佢行一次
心口掛一部go pro
第一人稱

唔好笑三葉

今日自己一個睇
上網訂見右手邊係有兩個訂左
左手邊無人
點知去到右邊無人去睇
兩邊都無人毒撚睇得好開心

三刷果陣睇左右都啱啱2個 正中間吉左一個位
好在去到2邊都係2女女
唔使俾2邊閃死

仲唔去溝女

就算全個戲院都係女都無佢份

慘

荃灣

趁就黎落畫頭先三刷左

下個月有4間期間限定精品店, 3間係Parco一間係大丸

好多野好似一月先有
官方組繩都有排
真係癲keep住個勢咁耐

新海誠細膩畫面的背後隱藏著一顆紳士的心。

買買買!

「君の名は。」TVCM 大ヒット篇4(30秒ver)

30秒新cm

無爬文
糸守定系守呀
好銀耳

[每個人都有自己的三葉][LIHKG]「你的名字」劇透討論區［5］

糸守

Taki君一月再聖巡

都唔知推唔推得爆

靚到癲

推爆你啦

隔離登都就黎比你推爆啦

其實我可以自己試吓整口嚼酒

到時出個tasting notes 比大家

巴打唔洗咁毒掛
2刷果陣全部1對對 連個師奶都係同呀叔睇 未睇已經標眼淚

ID=59276767

睇左七次都係自己一個睇

我相信會有呢張表上面冇嘅氣味

我都諗緊好唔好出今次旅程既包膠

出啦

好多巴打都應該會去

14次單拖here

其實除左係條樓梯到見到三葉, 其他都無特別

台灣的三葉

原來仲有人記得我

點會無

睇唔明日文

台仔

大約意思:
第一次比taki君叫去佢屋企
:ta~ki~君~三葉呀~
:我冇睇路牌就黎到你屋企啦!快d讚我快d讚我!
:......我係taki老竇,你真係好叻呀
:好想死

呢個app好好用

香港連呢d corner都搵唔到

係每樣得120件定有120種

香港連訂左都未拎得

黎緊會去大阪
我想問邊度會有君名d精品買?

1001

我覺得唔會得120件咁少

上面有link都唔睇

之前去sky睇左幾次你的名字，次次一開始都播失戀日，真係好煩

唔止咁簡單

more
等你包膠

將誠哥同葉生擺埋一齊真係侮辱誠哥

屌 得一個月 去唔切

池袋果間同上面4間有咩分別？

幾時到香港

推爆佢

1010